老老柒柒 香港啲的士佬都幾垃圾

香港咁撚細個地方都話唔識路 又要開個app 出嚟睇地圖: 你話大陸去第二個省就話姐

btw 個司機話個大陸app 仲準過google map 連第幾個街口轉彎都知

好過Uber la

樓主你走先
我幫你頂住先

樓主

上次call Uber
條友唔知係咪揸開的士
嫌要過海
等左十分鐘唔見人 打俾佢 問佢係邊 佢話塞車 問佢係邊塞車 佢發曬爛話要時間
問多次係邊塞緊 佢屌鳩我唔等得就cancel佢
我到依家都唔知佢果朝係邊塞緊 睇地圖佢明明係轉角 周圍係屋苑 塞佢老母